法國班素食塔利班真係痴撚線

素食撚同Keto/Paleo撚一樣都係on99

唔食唔代表一定身體健康好唔好
幾撚弱會先會咁唸
講求均衡營養架食野

新界d牛又長命百歲咩

把口咁撚臭 睇下邊個笑到最後

同一個餐廳食，分分鐘佢碟素都有動物油

咁撚鐘意食齋但係去茶記

法國邊撚到法呀 睇過

咁都有人負皮
痴線